連登膠登合併有冇得諗？

正評=合
負評=不了

膠登果班垃圾你拎黎講？

膠登係終極核廢料堆田區 黎黎去去個幾丁友係站務版互撚互含互投做班長十足似d中學雞

睇到都笑死